聖誕圍爐心事？？？谷

本谷年齡層介乎 18-28歲 男女平均

歡迎叫春 分享下生活，分享下興趣
不定期有聚會 陪你過聖誕
食飯飲野partyroom行山運動bbq

Pm 記得講埋基本自我介紹

聖誕快樂

除夕夜你凍嗎？